{
  "Custom Functions": "自定義函數",
  "Add Function": "添加函數",
  "Add Role Matching": "添加角色匹配",
  "Add Domain Matching": "添加域名匹配",
  "Model": "模型",
  "Select your model": "選擇模型",
  "RESET": "重置",
  "Policy": "策略",
  "Policy Editor": "策略編輯器",
  "Request": "請求",
  "Enforcement Result": "執行結果",
  "Why this result": "為何此結果？",
  "Explain it": "Explain it",
  "RUN THE TEST": "運行",
  "Refresh Engines": "更新引擎",
  "SHARE": "分享",
  "Sharing": "分享中...",
  "Share failed": "分享失敗",
  "No content to share": "沒有內容可以分享",
  "Link copied to clipboard": "連結已複製到剪貼簿",
  "Test completed successfully": "測試成功",
  "Enter custom endpoint": "輸入自定義端點",
  "Upload File": "上傳檔案",
  "Select Endpoint": "選擇端點",
  "Compare Engines": "比較引擎",
  "View Source Code": "查看原始碼",
  "Refreshing engines...": "更新引擎中...",
  "Engines refreshed successfully": "引擎已更新成功",
  "Failed to refresh engines": "更新引擎失敗",
  "Shared at": "分享地址",
  "Done in": "完成於",
  "COPY": "複製",
  "DOWNLOAD": "下載",
  "Content copied to clipboard": "內容已複製到剪貼簿",
  "Failed to copy content": "複製失敗",
  "Configuration downloaded successfully": "配置下載成功",
  "Failed to download configuration": "配置下載失敗"
}
